[考古] 其實今時今日有幾多巴打知呢個icon支炮係咩炮？

我知
唔撚想知呀死老野

第二頁開估

屌慘撚到呢 半頁都無

好似冇咩人想知

樓主快啲多謝契爺先

推到開估

芝加哥打字機